頭先比記者們串到收聲個位POPO

佢好似想出名?